各位巴打最耐試過幾多日唔打丁

係時候打丁巴打們

三個月 但戒完再打丁 射出黎d龍汁好臭

111日